有冇人試過用麥麥送叫新地食？

朋友話附近間M記次次都話壞機或者賣晒

成日都叫朱古力新地
佢會用個放左冰既袋送

9成9堂食即刻有貨